[失物] 係銅鑼灣行執到個粉紅色銀包

擺咗係 灣仔 mtr 客務中心自己行完去拎

Push